應該好似一般情侶咁 抑或 有自己一套

我同我女朋友兩個都偏向鍾意自己思考
兩個都鍾意靜靜地 唔鍾意多人嘅地方

相處方式同一般情侶好大分別
其他情侶會bb前bb後
每分每秒報到
你嗲吓我，我又嗲吓你

相反，我同女朋友就好少呢啲
平時都係叫英文名多
又唔會成日報到、傾電話、messages
每日都會傾計就梗㗎啦
只係冇其他情侶咁多、咁癡纏

我同佢應該喺平凡中搵到屬於我地、又冇衝突嘅相處方式
抑或
學其他情侶咁纏綿

我同女朋友都覺得冇乜問題，有自己共融嘅相處方式絕對唔出奇

拍拖都好少去玩
反而係去下weekend market/workshop etc

For reference: 我雙魚佢射手

你自己都答咗自己

兩個相處得舒服就得啦

開心舒服咪得law, 都唔明做乜有啲人又要屈就自己又要覺得自己好偉大咁

咁你有無帶套

推

2

3

4

有時候大家都中意靜靜地諗嘢
所以有心事都未必知
我擔心呢樣....

我識左個女仔都係咁講自己男友 所以佢先有咁多時間陪我

咁樣先係最好

好綠

自以為好特別～ 大把人係咁

綠勇士